[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4138)

我屌你老母

1002

玩陣fifa先屌 玩完睇賽果

有冇重心水

慢

屌你

atv2222222222222222222222

又係樓主

1002啊屌你

又有1002

正

點解有1002

李城大雪molamola

-1 快

彩 搶1001

大雨
李 角大

買左找卡數角大

荷甲半大 10 1 100

李城又俾人屌打…

全黑彩蛇兩個搶po高手

意假咁快有粒

Ok

ok

Lm

LM

屌你老母意甲唔刷

覺唔覺李城踢親都大雨

李城又玩90先絕殺咁老土?

我城

標準1:0 HF

Atv 333

3c

我

333333333333333333333333333333333333333333333

im

Me

包包 34 10 1 100

海倫芬半大啦仆街

叫廢撚拖幫幫手

李城 錫菲 24

彩櫻蛇有冇手持拖連奴

lm

試下

半4全14 萊切劇本

錫菲半大未

李城上半場刷爆比我買s啦

李城角走寶

邊個角神？

買左atv 同埋費撚布雷2x1

聖衣抵你啦

李城喔埸朱啦

薯條

威恒角呢

爛屎1-0 goal

費撚11.5 10.5s
賽前開到11.5咁大 老閪都買細 仲有得即場補b

頂

包9.5 10 2 100

gd

呢場送分

3場德乙下半場no goal

Atv中楣

有

齊心no goal 合理

無敵既聖衣

共同巴連出三招派錢技

雷因絕殺個場我豬左10k聖衣....

拖 1 布雷1

Gchi

卡數俾球定定驚

中晒派我50 ok?

找卡數好撚廢咁

李城似閪

雖然修仔控球
但唯一起腳係卡數

拖連奴刷佢老母

冰角

拖222222222

1

跪求我城創造多次奇蹟

角大就有福了

幫主又出黎乞

繼續刷佢老母

放心 卡數打防反

聖衣jump!

狗會成日鬼鬼鼠鼠收埋第二格

卡利亞里24

Atv 444

辛特-1c ah

個角盤硬到核爆到炸唔開

垃圾菲唔入比人入啦

atv4444444444444444444444444444444

Atv角大黨真係唔skip得

兩場-1

ATV FG 叫爆區

又gel?

特拉布宗！

辛特dllm jumped

聖衣入未

我城爭少少

無gel 幾似呀妓 波蛇 sor LY

韋因一角快啦

德乙又齊心全細dllm

頭先場熱拿亞都係

李城俾兩粒先啦

包追和啦dllm

修仔單刀差d

我冇買 no sor
我試過季初俾atv角玩死

丁俊暉！

英超3場都3格
10 100

追和派100未
波蛇

找卡數 加油

拖連 ccccc

留名

修仔把握好d啦...

達斯

李城

2rc 前 勁多位補
2rc後 派錢

啊 -1c dllm
又中膽

兩場

?

爽

德乙全細

Vardy!!!!!

華dee goallll

見佢平均開角大多 咩事？

華dee!!!!!!

華Dee goal

英超最後希望goallllll

可以

英超最後希望goalll

vardy

Diu -1c

me

李城咁勁

華dee 實而不華!

我城繼續上

李城goal

Atv個mings傷左就走啦，跑都跑唔郁都唔換

華dee越老越勁

連續八場入波

華dee 真係有啲料

李城今季又幾fit
賭仔福星

唔記得買李C好撚勁

華dee上哂電

補個和 又唔洗輸

繼續上！全力上！

李城FG JUMP

維拉抵輸 中堅傷左唔換佢

無左佢atv大獲

屌李城咁快入 仲諗住等多陣高水先入win

vardy 33歲

8連入

李城gel

前半段都係休息

係咪第八次首事項入球

老4

拖33333

Cashed wo

李城gellllll

打錯，維拉

Goallllll 華dee

又撿多少

李城做左法事 遲早要還

維拉個後衛傷就換啦

晏m9回歸波鋪未

味

拖lin goalllllll

有運 第一下撻q 個位仲靚
當然第一下傳都靚 同埋華dee快到

早波贏到仆街 淨係輸比ebar

費撚輸埋

Atv個教練就係因為頭先唔換Mings，即輸一球

Btw atv無左Mings除時比人456

刷角追和啦

Vardy咁都唔入

U buy?

冇買 純睇

華dee差啲又有

費撚今季好撚垃圾

華dee會幫你放心

又係時候恥笑懶獨特買維拉既傻仔

華迪

華dee真係勁撚到仆街, 非常佩服

都味完場

atv555555555555555555555555555555555

英超神射手 送錢 ! 過幾輪再補飛

拖連奴cccc未

維拉近門中楣都知冇運行

心投左
李城 卡數 諾域
全中搵人派我

Atv666

想買畢包3:3

鍚菲聯係咪又要輸

atv66666666666666666666666666666666666666666666

找卡數33333333

輸你派番我定點？

係

剩係賭李城 阿角算

真

金c goal!!!

錫菲針

晏蛇1-0

畢包可以追和嗎

錫

老4愛隊goalll

炸

晏m9 Goal

錫jumped

有撚用咩
對atv又唔見佢咁撚惡
吔屎啦

西甲 下半場一球都冇

可以派返你
陣間留馬會ac聽日入返比你

錫菲根本厄錢波，好快跌返落去

點補好

有無岩蛇料

贏梗 唔使補
完場派我

真 屌佢老母 中過一次伏

錫狗ng

屌你老母史柏唔刷角

找卡數比人禁屌到咁

atv李城刷爆佢

李城入多幾粒啦

卡數比人禁屌緊wo

李城勝 錫反CUP 5 1 100

讓唔起

$300補閪咩

威啦叻啦
中撚硬仲補嘜9

你既叫角句語？

李城無限角 有幾多買幾多

貝迪斯6.5s好緊張

薩斯唔刷c

羅sir咁勁 係咪得蘇超有冠

yes 屌你老母xxxxxxxxxx

包包追和味

上盤全開

屌你老母拖連奴唔好慢吞吞快啲c啦

李城ng？

些路迪 我教都冠啦

誇張到
合埋眼篤都全部角大

心盲？

中

卡數呢場不敗
信我
基本盤呢場客不敗
平手低水主 修仔熱度太大 太多人買修仔
正常會上平半調整去散嗰熱度
即係修仔=大船=沉撚梗

祝福你
一定中

廢撚天拿 刷 c啦

你老母拖連奴唔刷角執柒左佢啦

準備派我

邊條撚樣話找卡數重心 上天台嚟見我

卡數角大有幾多掃幾多

上半場最少畀多三個ok?

屌 睇撚錯左 以為卡數係客隊
當我無講過

水就一早出了

錫狗唔刷針

完場睇下點

找卡數半主啦

當我無講過
睇錯左
手足補補客勝啦

大岩咪買左5000客
做咩唔gun

ok lm

包goal

包2-3

4ccc,c

包3:2

3：2

貝3-2包!

即場李城卡數角大2x1

15倍和波

包追和ok?

3:2

今晚仲有冇

找卡數手足 天台見

找卡數 5CCCCCCCCC

共同巴
準備抽獎啦

同求

Bread 2-3

same

拖55555555555555555555555555

李城 快手入多球 -9c

仆街 佢又出真飛要客?

有跟

又話費倫好勁？廢撚

錫狗cup

今晚冇了 琴晚都有 一樣冇人跟

come on more

pk 我一唔買角就刷得咁順
時不與我

真？ 係咪真係有人跟

你下次出實gun

殺c

卡利

畢包3:1 21倍和
3:2 得返4.5倍
邊買得落手

錫菲聯

卡數再追角大 無限角

輸到仆街之前分享下

沙索羅2:0半大

意甲盤王無了

你3:1個時唔買？

卡66666666

繼續

薩斯索羅 2:0 睇漏眼

我了 子撚 唔該晒

點賭呀 卡利又輸兩粒，都痴鳩線

跟左同路西布同餓客

紐66666666

標準red 埋

莎半大收錢算

本多終勝！

我了

廢撚天拿落後就刷啦

就嚟輸返轉頭

找卡數走到盤當贏 廢撚到

望到好正 綠燈全開

李城咪撚停角

史帕唔刷

錫菲單邊 好難搞

呢樣real

法甲冰角嘅

D馬咁樣買位置抵佢cashed
我就冇10000$啦

Atv紅未

用信念！

起碼比甲果2注叫糊先

淨係買二百

係囉 馬仔全部汁

找卡數入波啦 屌

包可否和

金絲，莎索羅紅未

修仔攻唔起
卡數踢起左了

Cls一注=我一個月糧

仲有10分鐘多D, 有希望

英超爆角

我炒左6舊水

叫佢唔好比人入實際d

卡數你入未

唔識馬仔 亂咁買

我搵定三五成群先

李城唔繼續入實比人追和

性伊天追和反cup 未

皇蘇淺盤 要買啦

買左畢包5倍和
感覺 覺得會和

4串1應該炒了 史柏1

亂買都全中

唔識馬仔都1萬1萬咁買 咁勇

李城2

錫狗

0:2!!!!!!

0-2

2:0！

英超最後希望！

熱門 次熱門
穩

AV 0-2

找卡數半主是夢？

半大goallllllll 李城

atv角準備拎野

唔識鳩買10k一注 本多終勝

邊啲弱智買atv自己出嚟認左佢

有冇咁勁李城

是

我（對家）

咁早2-0

Yaya

李城又幾勁

好多半６

標準1:1 FT

快撚到仆街，成班跑狗

我輸左4K
比潘狗累死
時時 馬王 忠心 一隻Q都冇
搞到依加仲追緊數
仲有2K數要追

依隊最後希望打依加隊鏝應該屌打

畢包 GOGOGOGO 快D入波 追和

0:2咪算囉
唔洗去到咁盡呀 古仔

Maddison啲出波

錫菲聯求追和

殺痢 唔該！

mama我條過關串左你個卡數半大

扑野包和未呀

收半大 李城刷角

李城派錢

大波啦 有位巴打買左20k大

cup ok?

rb快好多

西甲9.5b

錫狗點樣和狼獌熱

Son跑得快d定李城跑快d

追唔到利都好 李城堅勁

守

猁狗快7 根本冇資格攞冠軍 我城場場贏盤應該係我城攞

潘狗大賽次次都係咁架

包比兩c...

李城冇替補 今季拎到d盃仔都收貨啦

1:2 OK?

無睇開rb

正氣李城

11同22

唔緊要 半二全二化晒

畢爾包3:3 PLZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZZ

3場半6

son 快過全盛既bale

李城角大已死

vardy 快d...唔似38

原來法盃勒芒 果場1人1RC 又1人1粒12M玩咩

西甲開到9.5b 派

包555555

５！

英超只得一個城 係李城

atv777777777777777777777777777777777

比次機會都唔撚得？

有無人追足李城咁多場 好似妓角咁追

英超夾埋三場半6

屌你拖連奴做乜撚嘢 刷C啦

好勁 一個反擊 左中右三線齊上
今季我想rb奪冠

有冇咁癲連贏咁多次盤

琴日控角狗 今日黎料

咁樣幫賭仔贏錢都冇冠軍？值得咩

6.5s震

廢撚

你愈唔信佢愈贏

連贏到唔敢買

Betis咪撚玩嘢好喎

包包會唔會3-3

難

法甲角咁撚凍

sor 應該係我既問題
我一唔買 30分鐘刷到呢

唔會敢買喇 10場盤不敗

唔比連既咩 隔離夠有阿狗連輸11場盤

ＹＥＳ
好撚彩李城半８， 唔係半７

卡數比返錢我ok?我唔玩了

有冇ching聽日一齊着我城波衫出街

atv8888888888888888888888888888888

遲啲贏買埋曼城

但緊有人信阿狗反底照買

11.5B IS COMING TO TOWN

李城對痢咪又係送分 前痢狗教
上次補時送12m都知咩事

兵工廠不知幾正氣 我唔準你咁話佢

1 2

李城波膽有咩推介

1-2

屌1:2

1:2

呢啲先要買 無買自己dum春 為咩

真飛準

ATV
幾靚

快6c

柏豪

李城開季到而家盤路11勝2平2負
對上一次輸盤已經係三個月前

傻豬 關咩事

扑野包快啦

走盤大家開心算啦 我冇追po

Gel多gel唔好停

靚到 維拉goal

找卡數2.5大 頭5 100

包+5mins

唔gel了 sor9走先

你班撚樣又係度gel李城 失波喇開心啦

錫菲試下cup

西甲補5 比多角

fuck you atv

yes 真係好勁

Gchi 0:3

粒水狗

李城next goal cahsed

其實李城係咪真莊家想係派錢

近況好過幾隊big6 但都仲係開淺盤

OK

單單，早

英超
城 7
修 6
錫 6

邊隊唔開11.5 即刻屌撚到佢仆街

加把勁炒佢哋

孤單蛇 食完日本火鍋啦？

包記3:3 是夢嗎?
補5分鐘快追和

城8

666666

Super Jack Grealish

李城個大細盤咁深，真係開大

貝迪斯3打1唔入.....

６～

基力殊真係好撚似pakho

咁都救到

米jer

英超
城 8
修 6
錫 6

邊隊唔開11.5 即刻屌撚到佢仆街

-4c

再比多角就fit啦

av gel定先

李城係唔係唸住賣分了 震緊

扑野包追得兩球就和埋佢啦

勁嘜9 李城
食撚滑滑

我射都入

2300 wrong so

費撚11.5s 10.5s

7串8斷佢2.5大 on99

流浪狗100%

6c 好波

李城 開唔開到13.5b

史1c
點搞彩 Bogo

半0全3上呀

科角大3折出售

從來無見過一隊波好似李城咁有冠軍相，未輸過盤

Atv半7...... 全幾？

希望atv有12c打個和

柏林-0.25

可摸耳米gel

包唔落底 抵輸

輕鬆

包完未 好震

14.5b都開到

費撚應該9-10c ft 賽場11.5唔洗諗

8角喎

蘇盃決賽！！！！！

你地買乜

些仔

上乜9睇左15分鐘 有1球都偷笑

-11

半大

4k追5k嗰位巴打有冇買總入球7 就有了

次次連勝完都連炒 想點

邊到似 型過周柏豪好多囉

skip

3:3扑野包！
角球

謝拉特

意甲大勢：13場不敗 卡利亞里「薩」無赦

以後真係唔玩馬 玩完又要屌波追數

英超3x1就係錫狗果場買左客勝無買角大

唔洗震 下半場60分鐘打後維拉成日腳軟

想跣幾多次

真人上連登等陣上力未

去個廁所 李城2:0 3:0斷晒

馬會燈banner 勁中

流浪狗

琴晚邊個笑鳩我gel角細 我依家大大力gel多次 費撚11.5 10.5s

包完場

角s你都gel

笑咗 殺無赦

垃圾包

單邊

未完場咪gel

一早上咗 係有啲隊友未上力

唔知得唔得

修咸頓下半場加油！

金絲要分 3分死守搓啦 仲攻？

老四要捧盃

聖衣贏盤 派

修仔個場1.5大 有冇

ys

我 但盤係咩

角大起碼有得叫11.5
錫狗唔似cup到

俾馬會殺

李城13.5b all in

英超重心：占占着火勢續連勝 撐狐狸發「維」

+0.25

半6/8
好過尋日半3-4

半7 驚咗

史帕-11

皇so點睇

馬會8?

睇下點

c fu唔止呢場啦
豬一場 回5場

蘇聯盃攻略：謝四力爭領隊生涯首盃 格流和波好「路」

錫菲cup ok?

去囉 淺盤買下

半8 wor ching

6角就有 好撚易

有冇大蛇有水
李城13. 5B 定 德甲半場6. 5B好

烏德勒支個場比三粒我啦

睇咗球探 sor

西甲皇so再黎半大

李城半一派錢

荷假今輪真係比狗買。仆街阿積士都可以輸

Feel到李城今場和

李城又做盤王

屌， 格流唔開角就連Ｃ

黃蘇呢個盤好撚蠱惑
你預咗輸半搏全
華拉度列主場好硬淨
下體會都贏唔到佢主場

拖連奴-8c

西甲彪

Same

希望啦維拉尾段成日腳軟

西甲bill

柏林聯！

咁即係典？

有 卡數2:0

太大雨， 如果停雨就李城一定嬴

唔係皇蘇就華拉

Lm!!!!!

有你應該唔會輸 李城吹大左

買撚左卡數平手盤 補都唔洗補 唔知點輸

李城 錫菲聯 紐卡素

我就 Skip 左
如果錢多想玩下，可以搏下皇蘇

格羅寧根贏派100聽日中午入

bill gor

RKC 3分鐘cup

warwick收皮啦 咪入

鳥g！

菲1-1

玩夠d新人未

我岩岩用 monte carlo simulation 計到皇蘇不敗

錫菲聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

錫菲cup埋佢

論走數只服peter蛇

好似好pro

費撚頂多9c ft 信我

英超角大 捉鬼了
邊個係控角狗邊個就係鬼

標準1:2

苗斯干 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
+1 gel gel gel

即刻收皮 勁到

苗斯干Goallll

邊一場

2:1 卡利亞里
cup ok??????????????????????????

啱啱平手盤

十點客隊全部入多一粒

Yes
皇蘇初盤平手果陣，好值得買，幾乎risk free
平半就要搏下

子撚2注1萬 比甲大收錢

Zurich -0.25

warwick

下半隊隊帶球入場

意大利嗰邊有個c未

Must cup plz

果然殺無赦

Im

所以我一早留名
子撚is god

修仔入未

費撚 11.5 10.5s

1:3

卡利亞里cup llm

ATV 1-3

卡利反cup一世球迷

伊雲c goal

歌本哈根-0.25派錢？

Cuppped

李城真係

準備控角

李全格

格羅寧根

錫菲聯!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好彩 專心屌紐卡素角大

1:3!!!!!!

好過買美國債券

荷甲狗屌波

Atv9c

錫菲聯 極速 2:1

錫菲

垃圾雀

幾時派我

cup

修！

3場下半即入

Sheffield 2-1 cls

修咸

全世界下半入波！

英超三場客 thanks

修仔 1-0

卡數

雀同晏蛇一樣

修仔goal

仲話要角大
球大牙
我了

雀真係

卡數追和ok?

修仔！

全部客隊上呀

卡數又打假波

有角球有商量

你差呢關

屌又要叫波

找卡數快cup

三場一齊入

卡數主場唔係好撚威嘅咩

卡數 錫

dlkh 唔刷球入兩球

澳門/外國手足有福了

卡數5分鐘內追和

卡利反cup 10 1 100

話咩錫菲聯垃圾
我就2ng cashed

唔會啦，卡數呢場都唔想贏咁，無乜威脅過修仔

異曲巴又中

控角狗齊齊捉
城 9
修 6
雀 6

無得講
條撚樣大岩出真fly
係幾勁

修頓睇個盤都知食硬

我修

屌 格羅寧根追和啦 又斷一

大注轟落去

布雷西亞1:0

收錢😅

嘩 李城無敵gel了？

勁

gun左1k5

Gchiii

lm了

師兄回來了

費撚11.5s 2注 10.5s1注

佢好彩咋

又中

馬會垃圾
load唔到3ng dllm

老4愛隊又7

支持

廢撚快刷

皇家蘇斯達 goal 未呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

李城俾c啦

降班膽黎

錫菲聯var

又俾錫撚角大

1:1 聖伊天

聖伊天goallllllllllllllllllllllll

？

有無找卡數同路巴打

買咩

講真 跟得好跟
我就快變大燈閪 我一燈就燈幾個月

聖衣1-1

仆你個街尋日5k一注輸左30k
今日一模一樣睇盤方法250一注贏2k

大岩邊度出真飛，見唔到既

性伊天cup 布贏
一個100 5 抽1

又跟唔到

仲有冇

好多波入

5000修仔

亞視J多一粒都好了

快

即場李斯特城第5球

超重注

入球球員：馬列斯

2019仲睇盤 9買上盤

每日唔同操盤手

一陣一齊賭1230英超 贏埋又派

所以話俾你知睇盤係乜撚用架囉

有出

聖伊天都追和 客隊大爆發

識買

真禾特呀 仆街

馬列斯

反底？

法甲1:1肯刷角未

買得atv

拖狗唔刷角

波台大佬

小你馬列斯

去撚左第2隊都識入

先留

Feel到係下一場了

收爹啦屌你老母

咁點買先有用

返黎喇

波就有得入 肯定唔係馬c

場波幾年前果場？

錫菲聯8888888888

費倫天拿刷啦

加多2注先
費倫11.5s 2注 10.5s 3注

阿仙奴下盤

atv 10000000000000000000000000000

11.5 b

我係咪做錯啲咩== 派錢都屌 我無認過大佬sor

估唔到李城咁撚勁

有運點買都贏 冇運俾你左度右度 度完都係輸

排第2。。。

英超控角狗齊齊捉
城 10
修 8
雀 8

錫菲聯又做盤王?

諗下好啦

拖連奴唔刷角成隊斷腳爛春袋啦

屌我下盤狗黎

我知李城好勁 但係我期待亞視反底
結果

Wong so 禁屌

李城會唔會妹到完場

買錯找卡數角10.5s 比次機會好冇

作客 諗住贏半個盤

派錢 準備吹奏 唔係正常咩

卡利 費倫半格 我除淨底褲落街裸跑

唔係買主隊咁ON9啊?

買atv個啲真係戇鳩 睇到李城啲戰績仲唔知咩料？

格流終極禁屌

卡數反cup 10 1 100

問卡數啦

希望岩蛇會中

費撚唔刷角成隊斷腳爛春袋啦

呢句真 有運既戰神卡都入到 冇運既對家RC都俾人反Cup

OK支持

上下盤都要買啦
上盤=正路ball

找卡追和未

巴甲今晚last 一輪

聽朝cf-1.5又撚狗

ＯＫ 好

其實點都有運氣成份 同打牌一樣

屌lag一lag 買左兩注李城ng

Zurich -0.25 jump

:LM

費倫天拿追和啦撚屌

苗斯干 2-2 標準列治

紐卡素學下錫菲聯啦

刷角啦屌唔刷點追和

就算禁屌都可以球球中柱

紅兩個都入到波

殺c 12m

卡數追和先喇屌，和到鏝唔係輸俾修下化

屌快啲角球追和

搞店得返30分鐘要爆我6c 費撚仲要踢到咁閪

慢慢推番上10k先 尋日買乜輸乜一注都冇贏過嬲撚到 好彩外仔有得投降輸少D

李誠停晒C

諾刷未

屌卡利正仆街 垃圾

假到。。。

阿仙奴女足輕鬆

冰角？

拖連奴唔刷角比人cup喇屌你老母

荷甲3.5大奇蹟生環
本身75分鐘上左天台

廢撚-6ccccccc

睇下標準列治 2張RC都入到波

又gel哂尾3注

維拉 修頓-4c
皇蘇-8c

李城-5c

Missed

var無12m

快撚啲刷

卡利會唔會又cup

下次有機會既

追和啦屌想補個飛

莎索羅 12M MISS

黃酥入波未

修仔唔係卡數私家雞黎架咩 點解0:1緊

廢撚刷個連c雅出黎益下手足啦

李城做咩停哂角.....

意大利全客追平 我食一個月意大利粉 絕不走數

please

卡數 卡利

無敵嘅聖衣天

相反

爛屎2-1

蘭斯洛特

贏2球啵

標準on9 2rc都入？

聖衣係咪冇龍

期待亞視80‘入一粒收皮

到卡利準備12m

李城換班尼斯出黎 可以追角!!

會唔會係主隊on9啲

找卡10.5s準備

修咸鈍 gel

格流撳屌咁耐入未

對面入鳩緊

atv 111111111111111111111111111111

拖狗仲係6角

卡利費倫卡利費倫卡利費倫卡利費倫卡利費倫卡利費倫卡利費倫卡利費倫卡利費倫

2隊都on9 買大波好過 cls

廢撚同拖連奴 唔刷角2隊都睪丸癌啦

點解波post d user name 轉晒?

李城11.5s

傻豬

格流fg 100%

只有你永恆不變

李城-4c

個名邪要改改

1:1

卡數！

拖狗費撚唔刷角全隊仆街死啦

特拉0 5/5.5s gel

費撚7777

話撚左私家雞

卡數上電!!!!!!!!

修仔咁撚廢

cup埋佢找卡數！

舒維爾真係勁

摩牙

-5

李城-3c
修咸-4c
皇蘇-8c

過左10點全部角S LU

3場有波入

Mama有冇角水？狼隊10.5s？

諾狗刷未

流浪狗快啲入啦

個勢係哂卡數到 呢20分鐘修仔點頂

快手完唔該

屌你個閪maddison

頂多9c ft

卡數未cup 咁快完物9

舒維

李城入多球

等卡數cup 埋先

李城11.5B 真係唸定食乜

城 11
修 8
錫 9 控角狗齊齊捉

聖衣[3.5/4]B

哥本哈根！

500k我城補100k atv ng點都贏

金木收足咪嬲Ok?幫叫皇so好不

頭先嗰場冰左30min

Spal 1c cls

卡數cup佢啦

之前李城贏盤咁多場冇份
下場追寶尾會否立即中伏

修仔繼續冰啊 屌你

下一場開到 然後你又會用呢個reply 覆自己

試下就知

廢撚繼續刷角啊 屌你

修仔頂撚住呀

唉 驚燈

卡數，卡利

卡數杯鳩佢

修仔唔刷抵比人cup

卡利肯追和未 俾次機會丫大佬

城 11
修 9
錫 9

李城ng 5 1 100